［集思廣益］等人會去邊度hea ?

各位巴打平時等人會去邊度hea?
有時3-4粒鐘返屋企又on99咁
除左coffee shop m記仲有冇其他？

樂器鋪頭彈下結他鋼琴，之後搵個地方坐下睇下唔同既人

自修室

機鋪

書店

網吧